README  怎么玩！

ok  很好，，从服务器上下载到桌面的文件夹text3：
1 text3需要为空文件夹。


2 我要将当前的功能1 分支提交到   到哪个分支

－－－提交成功

3  假设 “哪个分支上”的功能已经完善，，，提交到经理管辖的较正式的干线 master上



4 如何合并本地分支，以及云端分支？
－－－提交到主干线master：只能从云端的分支（功能分支）同步到本地，本地提交到云端的主干（发布版本）。不得云端的分支提交到云端主干。


5  我就想制造冲突，看你怎么着！！！
3.1 分支1.1
